話塞地鐵果啲人同我入一入嚟，點解唔可以塞聽日地鐵

我平時都係主張唔好分化，但聽日塞地鐵有乜撚嘢用？

警察封地鐵都要人手啦，你地咁好心做乜春？

其次，有唔少人聽朝先出金鐘，你想斷曬backup同撤退路線？家陣玩teamkill?

無咗地鐵只會令路面更塞，警車封路開路唔難。
但要救護車開路送傷者先難！

再者，你塞地鐵只會影響其他人對示威者的睇法，比多個藉口tvb同政府譴責今次活動，依種做法只會減少其他人的支持，最重要係會幫助各大親中報章轉移焦點，將塞地鐵蓋過反佔中

就算塞，都係過咗聽日先塞地鐵，令之後幾日keep住罷工又好，遲開工又好。

成班議員同林鄭都係坐路面過去，你真係要聽日塞，塞佢地屋企門口咪仲好，屋企都出唔到呀！

唔好再講咩您班人衝有咩用，事實係唔到金鐘仲冇用。

大家互相配合同協助，方為上策。

但塞聽日的地鐵，絕對係下下策！

推

大家幫手推推

唔好塞地鐵啊 明唔明呀

所以我推

幫手推

學術討論 如果中環繞道撞車漏油 塞爆佢睇可唔可以解狗d road block

聲東擊西lor

好不過篇文有啲長大家都爭分奪秒咁留意緊最新消息

咁不如各個警署門口漏油咪仲好

迫政府收回 搵一班人去拉手制
你斷交通 之後斷水 同糧
迫佢

重點從來唔怕多

依家係諗下應該物資點樣運送最好 快手嘅
依家啲仆街狗呢就見人就check
我啱啱都係咁樣俾人查 屌佢老母

大佬而家物資入唔到去 又查袋又截車 定直接加速衝block

巴打夠鐘瞓教

其實我睇完同我諗嘅一樣 ， 依家仲有幾個鐘頭
今日朝頭早搞到而家我都眼瞓 。。。

6月12號既能量係前所未有咁大
一定要好好利用

快啲瞓，聽日一齊加油

各有各做
無人知邊樣得邊樣一定唔得
被分化一定死
大家都係同路人

如果地鐵一塞就會好像雨傘咁比全城圍吊
我地係要爭取中立者支持

無錯，但真係無用

問題係要做得好呀，依家完全係弊多於利呀屌

做咗就真係分化啦屌

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計,比人分化

南亞仔一定做得出

依家係令金鐘孤立無援

最後重申最終目標: 去立法會阻止條例通過
唔好塞地鐵
你上門搵議員傾又得 阻議員開會又得 出面施加壓力又得
唔好俾班人開會投讚成票

ban

有通宵巴士小巴架麻大佬

罰你重睇一次

Push

孺子可教也

但拜託叫人再推推，始終有好多人未知

依家最擔心係犬隻搵人塞

一陣間見

最後方法係目標香港經濟 一定最有效

你唔搞根本佢地唔會怕

佢地狗眼中香港100萬人算咩

香港人錢放係第一

如果外國記者見到得幾百個示威者係立法會
人地會點睇？
氣勢都輸哂啦
當時立法會有衝突 邊個黎到幫手？
比黑警輕鬆清場？

認真
咪塞地鐵
你話將塞地鐵呢樣嘢放係遲幾日做就ok
你宜家咁做 聽日成班一早出去嘅巴絲都比你塞住哂
去唔撚到金鐘大家一齊纜炒
各有各做冇問題
但如果做呢樣嘢係會影響到整體戰力
又會比cctvb入位轉移視線
咁就無謂啦

搞唔係唔好，聽日搞先係問題
明未呀

要令到罷工更加有效果，就係要令交通唔可行，有人話會比普通市民屌乜乜七七，依家100萬人上街，民意好明顯已經係我哋嘅一方，唔通你話走去抗爭衝既人，會冇人反對佢哋咁做？

不嬲抗爭都可以分開做㗎啦，阻止佢立法嘅人繼續阻止佢立法，另一方面亦都可以搞林港鐵，唔係抗議，係真係令到港鐵發揮唔到作用，因為政府有七成股權係港鐵

而家塞地鐵，唔係要塞住啲警察，唔係要斷自己運輸，係要搞林地鐵呢個政府嘅產物明唔明白呀

依家我哋要令成個城市work 唔到，先係不合作運動，政府先會驚

屌 唔係講塞聽日啊

係講緊聽日之後既每一日都可以塞

塞地鐵唔係問題
但大家要塞既時間要岩
要塞佢老母先塞

同埋討論呢件事點解就係分化？

但問題你會係teamkill
同埋問題有好多港豬
您分得清，唔代表佢地分得清
多一個幫手，少一個敵人
同埋我地依家去金鐘，大家都係focus落反佔中
但你塞地鐵，就只會令傳謀有位入
好多人反佔中，但唔代表支持罷工，明未

唔好搞地鐵住！

push

反佔中

我夠知，但好多人話係塞聽日呀屌

係都星四先塞

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

塞唔塞地鐵，依個問題已經分咗兩派
咁唔係分化，又會係咩？

屌打錯fk

主戰場係立法會！

講得好
跟本係黑警放風叫人塞地鐵
唔好中計
要塞就塞立法會或議員屋企
目的只有一個，阻止條例通過！！

係討論囉，係揾個可行方法迫政府投降囉，唔好咁二元對立先得唔得

而家塞地鐵，唔係要塞住啲警察，唔係要斷自己運輸，係要搞林地鐵呢個政府嘅產物明唔明白呀

要令到罷工更加有效果，就係要令交通唔可行，有人話會比普通市民屌乜乜七七，依家100萬人上街，民意好明顯已經係我哋嘅一方，唔通你話走去抗爭衝既人，會冇人反對佢哋咁做？

依家就係要討論一個方案，點樣可以保持到運輸線，但係有可以有更大 bargaining power

依家我哋要令成個城市work 唔到，先係不合作運動，政府先會驚

啱 地鐵係補給兵力同物資嘅主要交通工具
一塞死只會搞着想增援嘅義士

係，我好同意，但係咪代表立會以外無野可以做？

推！

問題係冇，香港點唔靠地鐵

再者，我上面都講曬點解唔可以聽日塞。
你逐個point回應下，你真係答得合理令我覺得work

我支持又有咩所謂

請睇

冇，我地要全球焦點放係立法會！

同意咁您又塞死啲人去支援，唔係自相矛盾係啲咩？

塞地鐵，你就覺得路面會好暢通？

要仿效 可能work

sorry 我1999，但唔好咁快因為係警犬放岀黎就放棄里個方案住先，今朝都有警察放meeting 消息岀黎，某程度上係令到我哋更加提高警覺，姑勿論內容真確性

但問題係聽日有囇地點

唔係同佢地一樣每日都打遊擊好唔好

我一路都冇講過要聽日塞

我篇文一路都係講緊點解唔好聽日塞。。

塞地鐵=全港交通塞

開頭覺得塞地鐵係bargaining power
但多謝巴打提醒

一定冇咁順，同唔同意先？

再行動升級，塞地鐵絕對係可行

但聽日一定唔係

山竹個時已經有眼見，聽日塞港鐵=幫港共政府

依家係要政府驚，依家一百萬人上街政府都唔驚，因為個100萬人係上街咋，依家係要提供一個令成個城市唔work 既方案，先係不合作運動，政府先會驚，各有各搞

我就係想指出今日已經有好多人喺地鐵比警犬搜身，坐地鐵嘅風險唔俾行到過去低

不合作運動可以聽日之後先搞，但聽日唔該放返焦點係立法會！

真係唔好塞 一陣警每個出口搵人封 唔比人出已經死

我本身覺得可以兩邊一齊
Why not both 但要大家齊心先work
要政府跪低 就要咁

咁馬路又點處理好？

依家就係要話俾政府聽香港人可以唔靠地鐵，某程度上地鐵等於政府

聽日齊心多人既話警犬搜得幾多？唔通金鐵站封站？

咁咪得囉，但問題係好多人已經ban咗地鐵方案

所以新方案係俾人瘋狂摷袋，絕對係良案

加上上班時間人流多，犬隻一定無咁易截查搜身

絕對唔係聽日

講真政府有咩做唔出？但要去立會唔係剩係得一個交通工具

您覺得有咩問題要處裡

No 齊心係立法會先要塞交通可以後日先塞唔一定聽日

但好多人係ban聽日塞地鐵

有少少disconnect 喎巴打

封站咪影響到外國人士，到時又可以製造輿論 佢地唔會咁蠢封站

exactly

真心問 如何有效堵塞路面交通至少3個鐘

推
聽朝集中火力政總立法會
人多先再有廣泛報道，再見到多啲人，啲人先夠膽支持
好似教協今次先咁迅速果斷出嚟聲明
咁先夠力

比我係政府會拿拿聲通過再全力搞你地
最重要就係通過條例
你斷地鐵wfc
到時仲會比全港屌你地
政府仲開心

真係唔該要諗深一層，唔好淨係諗我地要點做要諗埋港共政府會有可能做咩！

OK 推

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

將一個城市嘅交通動脈完全切斷,做成嘅經濟損失係咪大過叫人去金鐘同差佬打MMA? 上次佔領已經知道一般市民冇可能夠警察打架啦,依家仲送佢地去死? 地鐵軌道窄而長,進出口少,易守難攻,佢唔會敢渣架車撞你架,點解要係地面同一個勁過自己幾倍嘅人打? Bring the fight to us!

你留意吓啲comment同出邊啲post，好多都直接話警犬講嘢信唔過，而唔係聽日應唔應該塞

我重伸，各有各做，要沖既沖，要不合作嘅不合作，塞地鐵唔係聽日搞，但絕對可以憾動政權，

Totally agree! 但點有效切斷 重點係呢個

我係支持塞既 我直頭出埋Post招人做
但呢招暫時係我地既殺手鐧 我建議留待行動升級時用
一黎玩show hand就無籌碼

你講得無錯，但您的說法前題係要出面冇人

支持

不被捕 不受傷 保留體力

巴打我同你一樣 D人ban到暈唔知邊度聽返黎話聽日塞
各有各做 前題係唔可以team kill
等於和理非唔可以篤灰 激進派唔好屌大台同一道理
而家大家有共識就最好了

要塞都唔係聽日重心放清 不合作運動幾時都做得 但唔係聽日

推吖屌